去泳淘BB個IG碌下，咁都見到小學雞仲俾人追擊緊

原POST樓主拍拍籮柚就走左，個細路咁就一世

雞丁，非常對不起